[Netflix] 連接至netflix出現問題 點搞

試過reset隻app同重開機
都唔work
有冇人一樣

我都係，岩先睇睇下楠雄的災難斷左

Me tooo 曲唔知咩事

Me too

我無事喎

得返

我都係 屌

我頭先都係
用網絡上去設定登出所有帳號就得返

昨晚11：xx睇睇無晒登入設定,收到email話有人在其他國家登入，我再去改密碼已經話我無登記，電話號碼同，email都登入改唔到密碼，要重新登記，登記後d,錢又無晒